HP laptop 抵唔抵？

想問哩部抵唔抵

打LOL

唔抵

Thanks